Open U 巴打請食飯唔該

8:00 會去到open U,
係旁邊大廈做野，
希望可以幫我買餐， 我想堂食。

每日8:00, 買一個比$5 你賺。

謝謝。

@NoForgiveCarePardon

唔好喇， 原價喇， 費時話我小氣。

我唔想用外賣餐具

1999

我叫左去買個白汁 咁d飯有d雞皇 就$26蚊

條友問我要唔要加飲野黎飲 我唔洗講啦 就要百事 點知佢話百事有可樂

我都唔知佢up咩鳩 跟住我話唔要野飲 佢話30蚊 我話唔要 跟住佢話我係咪睇電視

屌佢老味 on99